留名睇泛民被DQ

雖然點票仲未完，但係我相信一如預期今年建制區選已經收咗皮！

當你以為咁就會大團圓結局，真 • 大多數香港人用民主嘅力量發聲，然後政府就會聆聽五大訴求，歷時半年嘅運動圓滿結束，少年你太年輕了

原因好簡單，不解釋：

Credit: 立場新聞

自pish